8月4-6號可能實施戒嚴

係先好
快啲懲罰我

快

呢條吹水怪

強制全港罷工

實囉 在港外國人同支那人仲驚過我地